# Teste de Calendário
Projeto gerado com [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) v 10.0.6.

## Build

Execute `npm i` para instalar as dependencias
Execute `npm start` ou `ng serve` para rodar a aplicação
